拜登籌組新內閣：包括男性、女性、同性戀、異性戀，中間派、非裔、白人或亞洲人

紐約時報報導，拜登（Joseph R. Biden Jr.）的顧問和盟友，目前正在加速討論可能出任白宮西廂辦公室以及聯邦機構重要職務人選。物色人選主要依據拜登的計畫，即籌組美國史上最多元的內閣。

拜登今年春天在談到他想打造的內閣時表示，男性、女性、同性戀、異性戀，中間派、非裔、白人或亞洲人，能反映國家這些面向很重要，因為每一個人都可以帶來稍微不同的角度觀點。

啱曬左膠啲口味

咁有無破產 貧窮 弱智同四肢癱瘓

呀雜做邊個位好

唐氐

小學生呢

跨性別人士呢

內閣唔係用人為材，而係政治正確

唔爭在要多隻港豬

有呀派左去中國做元首

外星人呢？

笑撚到仆街

右派呢?

最重要係戀童

有無包到 Trump Trump?

仲有dementia 嘅長者呢？

群魔亂舞

佢自己咪係

14碎女做唔做到先

hi

係幻幻就得

肺炎患者 康復者 呢

留名搞到一鑊粥 good time weak man

多元？係咪會預齊晒Antifa 同Alt-Right?

仲加埋孌童吸毒強姦犯種族主義者添

香港人呢

今次美國選舉係一場影響人類文明嘅選舉,唔止係自由世界VS極權專制,仲係右翼保守,中間偏左VS極端左翼嘅鬥爭

仲有素食者、變性人、穆斯林

拜登咪係囉

但做多2年就TOO OLD比人OUT走

貓狗雞鴨鵝呢

竟然冇中東回教徒?

全部支那藉

任人唯才啦屌

LGBT
GLBT
LGB
LGBTQ
LGBTQQ
LGBTI
LGBTT
LGBTA
LGBTTIQQA
LGBTSQQ
MSM
QUILTBAG
LGBTQIA

有老人痴呆

不是有能者居之為何會變成反向歧視

包唔包共和黨員

包埋共和黨員就真係最多元化內閣

似係小學生派拜登去做總統喎

幾似𠵱家啲工作環境
唔使叻最緊要有背景

有無白卡佬

好心佢搵個非裔中間派黑人女同性戀, 亞洲人男性異性戀
加埋佢自己白人戀童老人痴呆, 咁就只浪費左3個位
其他搵D正常人做番啦

寶貝仔HUNTER呢?

洗唔洗加埋信習近平思想嘅人？

漏咗猶太變性人

右派唔係人

認真，識公關呀，開正支持者果範

有冇包埋窮人、中產、富豪唔同階級嘅人入去？

包唔包難民？佢地對難民政策都會有見解

有冇一個
黑人 跨性別 嘅同性戀者？

點解啲左膠係會覺得沒問題

窮撚呢呀屌你老母

你民主黨而家係咪歧視我呀

美國立國以嚟最腐敗既內閣，分分鐘敗晒侵 4 年嚟既撥亂反正

民主黨：佢哋係Nazi

印第安人

因為左膠痴撚線

國務卿繼續蓬佩奧做？

左膠根本一定要滅絕

Avengers assemble

共和黨人
共產黨
同性戀
穆斯林
黑人
女人
拉丁美洲人
亞裔
白人

少左一樣都係歧視

變成民主黨快撚啲滅亡

中間偏左明顯今次選舉已經揀佐幫極左

直接全球請人，每個國家搵一個咪得囉

政治歧視？唔請右派？

Y not both

黑人天生殘疾跨性別同性戀素食環保人士

左膠囗味大雜燴

最緊要係窮撚呀

點撚會
呢個位 政治分贓最肥嘅位

House of card Kevin spacey 都吼住

搵埋動物組隻挪亞方舟啦不如

最好要加多隻連登仔

無跨性別 歧視

仲有老年

岩喇

點解唔係我哋香港人入主內閣

你仆街民主黨係咪歧視我哋

transgender 都冇？

太上皇

同支那一齊滅，全球先可以撥亂反正

死咗都要有
話曬投咗票

正常係組隊有能者,
佢就玩妖獸大聯盟唔理能力就係要每個項目分一件

變性 中性 第三性呢?

唔爭在加埋一位幼幼/青少年呀

冇穆斯林
冇殘障
你仆街喇

證明呢屆政府係一個超級弱勢政府

四年後肯定輸到底褲都冇

左癌病發

用人為色

唔通清一色白人 男人 直男就叫好咩

全部中國人

加入中國共產黨去內閣?

變性人呢？

大家應該抗議民主黨歧視我哋

玩撚爆佢

美國開始痴線

乞丐狗雜種賤畜

四期左癌

有能者居之

唔係刻意玩呢啲身份認同

戀童派呢？

有冇孌童界別

但係最高級嗰個就係白人阿伯？

Racist

搵一個中間派跨性別同性戀混血咪夠數囉

死人可以投票點解唔可以做內閣成員

戀童呢？

做左總統啦

加多個靈界人士

出身成份要夠順正，最好三代貧農四代乞衣
想知美國帝未來4年會發生咩事，可以參考49年以後嘅強國歷史

全部係白宮圓桌訓係到俾拜登嘆

使唔使左膠到咁

女黑人同性戀係咪玩撚哂

d人仲唔快d恭喜拜登做總統

我戀童，可唔可以受我玩

仲要係幻幻

所有領頭人
本身都係特權階級架啦
講緊唔係社會地位個種
係個堆BLM 女權個堆垃圾特權

做show咁
可能真係有

咁樣變左逆向歧視

How 吊 you 呢

逆歧視，標籤呢啲人受特別待遇

由唔同族群裡面揀人都可以係有能者居之
唔通小眾就無叻人咩
咁做仲可以增加叻人嘅多面性 美國咁多元 根本有唔同類型嘅領袖cater唔同嘅人先係正路
一個叻嘅人幾叻都好，佢唔係嗰個族群出身就唔會明白到對方嘅處境

素食主義者呢？

睇黎美國要滅國了

左派玩呢啲好明顯唔係你講嗰樣啦

無謂自己呃自己

終極on9
睇呢班江南七怪可以做到d咩
你老母美國百年偉業就敗係呢班垃圾手上

邊有可能呀

戀童癖呢？

真心垃𨶙圾

民主黨簡直係笑話

請一個女權LGBT跨性別黑人

最驚佢唔咁做 搞串個白宮同議會

咁玩法玩死自己

常識之死
呢個世界幾時得gay佬先幫到gay佬？

中國派咁多錢支持都唔留個位比黃人

左翼講就要平等 實際係復興貴族分封 只要你係佢地口中嘅"弱勢"或者"少數"社群佢地就會將個官位爵位賜封比你 仲要個官位爵位係一定要比你而唔係第二啲人 即使第二啲人嘅性格能力係比你好

14歲要幾多個？ 白宮加開個性職位囉

中國真係可以4年後登頂了

點少得共產主義者

真.畫面好靚

強烈要求拜登內閣加入貓星人

Trump呢？

加埋初生嬰兒同埋貓狗

其實咁樣反而係岐視
用膚色性取向而唔係能力去揀人
不過左膠好呢味

唔差左搵個弱智去做

殘障真係抵放喎

一個人有齊晒 男變性女+傷殘坐輪椅+伴侶係女性+黑人+素食者+穆斯林 = 最佳人選

搵同性戀嘅人入閣唔係問題。但LGBT有四種，你搵其中一種(我當你搵L)，咁你點確認佢會將GBT嘅聲音帶入政府，咁係唔係歧視其他三種人

咁侵粉呢

你仆街民主黨唔係好撚大愛嘅咩

你係咪歧視佢哋

你老母民主黨最虛偽

拜登一定玩謝美國
美國人 左膠一定會承受今次惡果

BTW 抵撚死

CLS 政治正確到離地

無連登仔

參議院好似仲係共和黨佔大多數喎！

己經有一個 仲要同時係戀童

做樣架咋 呢班人唔撚洗做野

一定

無論點，亞洲人都係最被歧視架啦
美國人又講經.........

其實冇問題
全世界組閱都係用人唯親 一係職場交過手 一係舊部 一係人介紹 所以總會搵返圈入面 只不過親得黎有料咁解
打住平權條件揀冇問題 最怕冇料姐

惡果係全球食

叫敗登請埋香港手足啦
唔請學人政治正確

人類總是犯同樣錯誤
鍾意吹水多過做實事

或亞洲人 即係有冇亞洲人都得 反正冇亞洲人會反

最緊要左膠死

weak man hard time

hard time strong man

聯合軍

誓死反對虛偽民主黨

點解冇香港人 拜登係咪種族主義？

拜登今年春天在談到他想打造的內閣時表示，男性、女性、同性戀、異性戀，戀童癖、中間派、非裔、白人或亞洲人，能反映國家這些面向很重要，因為每一個人都可以帶來稍微不同的角度觀點。

過幾年促進合法化

左膠口講支持，到真係咁樣搵人組內閣一定反對得激過反侵侵

毒撚有冇份

國防部長

好

後宮

冇變性盲人 誇性別聾人 痴肥心臟病wo-people 白卡窮閪 斷腳穆斯林

有

真

左膠根本就係世界上最垃圾嘅群組

咁孌童呢？

呀，已經有

想美國唔滅國都難

蚑蚑呢？

有無位比班死人做 今次咁落力特登上黎投拜登

孌童呢???

應該世界每個國家都有權派一個人入白宮做野 唔比就係國籍歧視

支那代表做美國國防部長

係

變性人呢

跨性別先岩

講到自己真係做到咁

點解冇戀童同埋腦退化病人？

啊sor新上任總統自己就填左兩個位

如果係真，會唔會係佢內閣首先會打架先

立刻取錄

死靈法師應記一功

唔識英文受唔受？

佢自己係咪代表廢老所以唔請老野？

竟然冇戀童、腦退化症、大愛

拜登：

選人唔歧視就夠啦
咁刻意做咩? 唔洗睇能力?

登：傻閪左膠真係咁撚天真

發神經

想像佢哋開內閣會議個陣個場面

有抹身房

佢歧視L.G.B.T.Q.I.A.+
因為得同性戀、異性戀

拜登上司

伊斯蘭教徙呢?素食者呢?

on9，注重身份大於能力，平權平到傻撚咗。

桑德斯嗰咋支持者最撚想保守派人士入集中營

民主黨呢個邪惡政黨不嬲都淨係搞身份認同

民主黨根本邪惡到不堪

政治正確啦，睇完都feel 到有陣粥味

仲有陰間兄弟

幾時加埋共產主義人士,納粹主義人士,法西斯主義人士落去呀？

突然覺得佢當選都唔係咩壞事

未來人，外星人，超能力者

宜家係咪睇唔起素食撚

叫埋共產黨員入埋內閣啦。

DNLM變性人呢 民主黨歧視變性人

呢個真

開始當笑料睇

揾Marvel 咪有哂囉

右派豬狗不如

我搞進步主義唔代表畀你搞共產主義 你班antifa同我坐監啦

點可以無
係咪想歧視智商低先

幾on9先會咁做，唔係根據能力，而係根據人種

歧視雙性戀人士

唔反佢老母左狗就唔係人

有無動物？

小學生係背後大佬，重有個係戀童

真
笑到仆街

黑人變性白化病肥婆素食環保同性戀弱智女人
一個夠啦

有200幾種⋯
其實係LGBT+

即係唔係用人為材？

你啱

仲有環保撚

哈帝斯：我幫左咁多，有冇我份

戀童 戀獸有冇

牙joe本人代表戀童癖

冇小童？

不問學識 只問出身

你夠薑歧視任何一種取向民主黨就係千古罪人

有冇LadyBoy？

仆街 笑撚到噴飯

伊斯蘭教教徒呢？

毒犯，道友，拆家！

佢本身咪地下黨員

最重要個樣野反而冇咗

係真唔係呀
如果真係咁 真係痴線㗎喎

最好4碎

介紹11哥去做啦

殺人犯強姦犯都無，歧視呀

戀童派呢

我已經笑到停唔到

然後4年鳩坐咩都無做

搵個幼幼做白宮發言人啦

功能組別

搵個弱智傷殘黑人變性女同性戀

係囉
拜登歧視「低齡戀」、「腦退化」人仕

環保少女呢？環境部長

一定有戀童癖

第52州 首府酆都

請一個人唔係因為佢才能
而係因為佢膚色,性取向...咪頌歧視

仲差幼幼~president favor

冇撐trump 連登仔？

沈旭輝仲講到 4 年後會有救世主做美國家總統咁
拜登咁都贏下屆分分鐘係黑人女性 lesbian 做

人唔笑狗都吠

殘疾人呢??
唔係人?

智障呢?
係咪智障唔係人先

刻意就做作啦

佢自己咪係囉

點解唔請盲人做司機？
點解唔請啞巴做白宮發言人？
係咪歧視？

做拜登老細

點可以漏咗死人㗎
DEAD LIVES MATTER!!

唔包撐trump派？

亞洲人係習近平?

負責去支那數錢

分撚族群，係要係美國人裡面搵有才能既人，理得你係大眾定小眾男定女黑定白，口講就人人平等，實際就種族配額，做到咁出面都ON撚柒9

岩既，異性戀男白人仲無地位過狗

Mitt Romney 好似都有d機, 雖然佢係共和黨嘅元老

兩個人搞掂
1號：男非裔異性戀中間派
2號：女同性戀白mix亞洲

論請哂全部支持拜登嘅人 夠哂包容 全部智障

幕僚長

請新政府唔好歧視性工作者同porn actress

同性戀男 定 同性戀女先

少一個你都歧視

屌 點會分贓畀隔離黨呀 大佬
Romney雖然幫民主黨拉票
應該會塞返d利益畀佢

其實未就係不論性別、種族、性向、政治取向上面班連登仔又唔知嘈咩

反共派呢

Nick Vujicic

你又知呢啲人冇能力

right 既都係反革命份子
要往死裡打

由全社會失敗者組成

要落地獄了

美國沉淪 自招

呢班係反革命份子
要往死裡打

龍懷軒可以上任

仲有亡靈、點票員、郵差組

老老豆豆
Biden都叫從政左咁耐
無理由唔知會出事

愈黎愈覺得佢搏輸

根本咁先係歧視
assume 你黑人係公平競爭下一定唔掂，所以最少留一個位俾你但最終黑人只能有一個位，其他種類一鳩樣咁演繹啦
真係好撚戇鳩

素食撚？

同加州一樣 放大到全美國
加州要求上市公司董事局要有一丁數量黑人 同性戀 變性人話事

個啲唔計

佢自己係咪代表孌童?

仲有兩年後嘅中期選舉，可以作為一個指標

仲有戀童夠曬多元化

要請ISIS恐怖分子(虔誠伊斯蘭信徒)做國家安全顧問，否則就係Islamphobia

邊有可能會成功有多化內閣

puppet government
真正既government係背後deep state

做主人
支那登做狗

有成就架？玩遊戲同我番屋企你唔咪食開幼幼咩

會唔會請埋動物 好似貓 老鼠咁？
有埋動物最反映到多元意見

Antifa/isis 五星上將

佢搞歧視

antifa做野啦

重要有戀童漢

動物呢

好撚on9

包埋無政府主義者

我開始分唔清左膠毒同大中華賤畜毒 邊樣毒害人多d

On9到咁 下屆彭斯/逢佩奧嬴硬

美國情報界泰斗皮切尼克博士透露,今次大選是美國史上最大的「釣魚行動」!
一切都係川普總統計劃好嘅,選票有水印標記,2萬國民警衛隊已經派出,拜登同民主黨腐敗分子已落入了圈套

魚釣的差不多了,該收網了..

拜登:男異性戀白人；賀錦麗:非洲女亞洲人

剩返就係中間派同性戀，即係彼特·布塔朱吉?民主黨得嚟算溫和，仲出埋櫃有老公。如果係佢，咁小妹我唔再支持侵侵啦

😛 美國人自己嘅選擇

cls敗燈洗定個八月十五

唔想被代表
扮晒野攬光環
投左佢既保守派緊加大跌眼鏡

智力有間題

等我入去溝阿蕉Biden先

左膠一向唔係睇能力 例如美國有d大學比黑人優先讀

同777個班底有得fight

muslim呢

玩identity politics玩到傻撚咗

人獸戀？
戀物？
無性戀？
Trans racial?
Trans species?
身高150cm以下？

用人為才先係應該
為咗討好左膠而刻意去請某類人
呢個世界太痴線

我諗起杜魯多當年個內閣
淨係識做公關騷 冇政續 冇作為

On9

好快會後悔

佢自己已經係，重複咗

俾世界快啲睇吓烏托邦係幾離地

拜主席政治局成員示意圖

最緊要畫面靚

佢本人已經係孌童種族主義者啦

仲洗撚執政
拗一陣見記者戴條呔咩色都拗到中期選舉

你令我諗起south park個pc校長

喺參謀長聯席會議咁做我實撐佢

是但啦反正都唔係做嘢㗎啦
成個美國停擺4年好過搞到亂撚哂
害到全世界

唔差在請多個支那人啦，
參考下佢地睇法吖嘛

記得要加埋中國人啊屌你老母臭閪

會得罪支那

依呢個邏輯咁佢係歧視緊所有無被選入內閣既種類，例如 香港passport 既人，香港BNO 既人，香港姓陳既人，香港光頭既人etc.

有冇靈界？投左要㗎喎

職位：
臨床實驗 臨床實驗 實驗 臨床實驗

以後乜鳩都要政治正確

搵埋納綷好唔好？

用人唔係睇能力

環保撚
動物保護撚
素食撚
LGBTQIAA撚

左膠一向唔係睇能力 黑人基佬就有得上位

中國人

黑人變性女人係咪最屈機

唔係好信
但真既話證明揀人根本唔係睇能力 係睇人種
咁戇鳩都有？

內閣仲應該要有幼稚園、小學、中學...等人士擔任，薪金劃一
瀨尿牛丸

其實最好好似加拿大咁
內閣整啲無關痛癢嘅職位
咩多元文化部長 數碼政府部長 繁榮中產部長
擺啲少數群體嘅入去裝飾下
重要內閣職位邊有佢地份

都幾本末倒置

左膠不嬲都係咁

特朗普搵女婿做高級顧問又唔見你班有能者居之撚喺度嘈

挑

你又知我認同佢呢個決定?

挑

呢啲係「守護傳統家庭價值」

特朗普用人為親係個問題，拜登用人為色都係個問題，宜家唔可以屌撚曬2邊既

挑

無非美國國籍人, 歧視

Pedo呢?

希望仲有戀屍癖，被虐狂同地平論者可以加入

有個民主黨總統行得好前，美國一鑊泡差唔多滅國，他叫JFK 甘迺迪

俾個位侵侵做啦

內閣委員（破產）

死人呢？既然死人都投得票畀拜登

亞洲人：余茂春

估下啫，又唔係我講就係，不過佢揀咩人做幕僚，好睇兩院選成點，Romney 唔一定係國務卿但有機會拎嚟塞住兩院

全部都係左邊個女人咁

Pig live matter